


促销
----------------

目录

- 全站打折
- 满多少减多少
- 优惠券请参考[优惠券](coupon.md)章节


## 全站打折

在系统后台》系统管理》系统配置》促销管理中，设置全站打折比例，-5%折扣请输入-5%

![](images/promotion-01.png)

看网站中间会有全站打折标识，餐品都会有原价和折后价。

![](images/promotion-04.png)


### 满多少减多少

在系统后台》系统管理》系统配置》促销管理中，设置阶梯打折，满减餐品金额必须按照从小到大排列，支持百分比折扣和固定金额扣减，百分比折扣-10%折扣请输入-10%，固定金额扣减-2请输入-2

![](images/promotion-11.png)

看网站中间和购物车会有全站打折标识，添加餐品后会自动计算满多少减多少。

![](images/promotion-13.png)

![](images/promotion-15.png)

![](images/promotion-17.png)